[想進修］有無巴打做室內設計

Engine Ugrad出黎做機電兩三年
得落site手腳功夫多

近排轉左間consultant 要夾archi/Inte 做野
因為完全無室內設計/建築/材料個邊啲經驗
想問有咩course/資歷可以打好個底